見到事發經過既人士係咪應該即係拍片

見到墮樓既人士係咪應該即係拍片表示自己係證人，
先唔會被自殺

唔知出埋樣會唔會更好
最怕係出樣證人都比人告埋

香港人，團結！